我唔係好明點解1/10要遍地開花

1/10咁重要嘅日子全世界都會睇住 但遍地開花除咗每區media影到嘅嘢有限之外(唔會好似今日咁全部media去哂同一個地方) 每區嘅勇武亦會得好少 如果啲狗一好似今日咁捉人只會冇人抵擋or救人 個個都只會panic緊住跑走
我明咁樣都會減少咗就每區啲狗嘅數量 但最有經驗個班勇武亦都有機會去唔同地方 各區戰力都唔會高得去邊

可能會有區戰力不足但係引到狗就夠

方便去同走